新巴車長今提堂 職工盟籲全城聲援

節錄

新巴車長今提堂 職工盟籲全城聲援

■新巴司機被濫捕引起公憤。

【本報訊】警方本月6日在油麻地拘捕一名36歲新巴男車長，並三度改控其罪名，引起公憤，最終落案起訴他「不小心駕駛」，案件今日於九龍城裁判法院提堂。職工盟facebook發起一人一相撐車長行動，呼籲市民可以將用戶頭像換成「全城撐車長」相框，以行動聲援車長。

職工盟在帖文中指，。。。。。。

將用戶頭像轉成「撐車長」

職工盟強調，新巴司機被濫捕濫告，屬「是非黑白之分，而非罪名輕重之分」，呼籲市民參與一人一相撐車長行動，將用戶頭像換成「全城撐車長」相框，再將相片傳送至他們facebook 或Telegram：@HKCTU，以示支持新巴車長，以行動反映政府的荒謬。

■職工盟發起一人一相撐車長。

撐乜鬼, 連工業行動都唔敢

出幾架巴士係法院外夠啦

識巴士佬, 佢地話唔會出聲,
份工緊要. 重話人係自私好正常.

同普遍唔肯三罷嘅香港人一樣

冇錯喎：
我地好撚鍾意香港，但我地更撚鍾意自己份工。

工聯會全面支持警察

Push

個司機似乎一直想低調既人 可能最後快快趣認罪扣幾分就算

推

岩呀
所以變成咁都係自己做成
唔好再講咩分化 悲觀 五毛
除左醫護個次叫成功少少 有邊一次成功

Agger

份工冇錢會講鍾意份工？